MacBook 個mon

點解會覺得macbook個mon會靚d？！

比起asus acer

IPS panel?

其他牌子多數會俾廢MON你 過萬蚊連接近100%sRGB都未必有

MACBOOK over100%sRGB + OS色彩支援好

好多垃圾咩45%NTSC 真係睇壞眼

Macbook 有P3 colorspace，同埋d色準d，你去apple store睇下，每部唔會差太遠

但pc laptop就好參差囉

P3色域呀on 9仔唔好柒啦.....

P3色域係over 100% sRGB有錯?

100%DCI-P3=125%sRGB

he 7ed

淨係500NIT
都好少WINDOWS有

睇吓官方點寫啦

智障

328M6FJRMB sRGB 125%, 32GK850F為DCI-P3 95%的話大約等同於sRGB 132%

吓 佢講嘅邊到有錯？

DCI-P3 比 sRGB 色彩空間大了約 25%。

條友唔識就走出黎屌人

寫P3色域囉
有咩特別
p3廣過sRGB
換算返sRGB係超過100%
有咩唔明?

sRGB 132% 咁DCI-P3容積應該會超過100%

唔清楚一般市面上標示的DCI-P3 係咪一定等於100% DCI-P3 coverage

等於sRGB未必一定係100% sRGB coverage

可能125%以上sRGB coverage 就可以叫DCI-P3?

類似含銀92.5% 飾品 可以合法地位叫自己做鈍銀飾物？

The modern Apple displays support the Display P3 color space, which is about 25% wider than sRGB. (Update: Chris Lilley has pointed out that P3 has a volume of about 1.2 million Lab units, where sRGB is about 0.8 million, making P3 about 50% larger)

100%DCI-P3 = 125%sRGB
但125% sRGB未必=100%DCI-P3
因為個25%未必係DCI-P3範圍內

係 可以偏色多25%

不過apple好似冇講coverage?
iPhone X wifi話100% P3

好似 MBP 高階版先有P3 Mon